====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour ceux qui connaissent le plateau de Villacoublay il est froid , très venteux , et le plateau de Trappes derrière n ' est pas tellement , tellement agréable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

